同黑警仲有交流 傾計 食飯

就唔該話自己係黃 話自己有份抗爭 話班後生好撚慘

屌你老母 連斷交咁少既野都做唔到

所以林鄭咪睇撚死你地囉

港豬

唔該唔好話自己有幾深黃

之前成日有巴打話考黑警入去做白警，真係唔好

但同黑警扮老友套下佢料就...........

仲有朋友同警嫂食飯，玩
痴撚線，黑警死全家，真係口號嚟㗎喳
連信念都唔係

香港警察真係同流合污，icac又真係垃圾一堆

我當你地信念唔夠 堅持唔到

唔緊要

我提你地！！

冇一隻黑警係無辜！

唔該你地諗番起 係周同學面前講過乜野

病咗係黑警面前咳兩聲點睇

套乜撚野料
全世界杯葛對佢地嘅精神損害價值可能仲大過你啲料老豆搵仔夠多料呀，有又點姐

派帽俾狗算手足

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

我識大把人係facebook大鬧黑警黑警，光復香港，然後現實生活老屈扮黃警嫂老公係白警